今日有冇人一齊行山18

返工忙到仆街又做錯野比人鬧
開咗post都唔得閒reply
唯有周末行山減壓
今日蝌蚪坪、貓仔山、雞胸山．三小時連走
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

早

今日好熱wo 樓豬記得帶多d水

1.5公升夠啦
你又咁早起

早
又做gym了？

Yes 操三休一
尋日已經休息咗

好早起身 好健康
追蹤到自己都健康埋

返星期六阿屌

個個星期6準時開po煩唔煩

又考牌

會唔會一拳打得死我

早起身唔健康
早訓先健康
你都做下運動啦

邊有做it要返星期六

要唔要一齊行山

唔知係邊
但見到好尖

真係架 可能係公司發展中

唔會

呢位巴打成日考牌 高難度路線

冇！！